20mal Aprilli ku päwal 1867 sai kohto pääw ärra peetud, ja ollid keik kohto liikmed kous. Ja siis sai se assi ette wöetud, mis 6mal Aprilli ku päwal metsawahhi perremehhe Peet Jägri läbbi olli kabadud Peet Kaljo peäle, et Peet Kaljo olli warrastanud 15 kasse puud 5 tolli paksud ja muist ka 6 tolli paksud, mis ka Peet ütles tössi ollewad ja tänna isse ka kohto ees seisis kui otsus sai tehtud ja kohhus moistis Peedole nende 15 kasse pu peale maksa, mis ta olli warrastanud 1 Rubla trahwi rahhaga kokkomaksu ja arwasid sedda omma pea järrel öigeks keik kohto mehhed ja 
Pea kohtomees Toomas Soonik
Kohto Kirjotaja Prido Under
